絲打入 身體差到我崩潰

由五日前開始 下腹就一直赤赤痛
去到開始嚟m 每日啲血量就好似月經day 4-5咁
入埋醫院驗血同check x-ray
醫生都搵唔到問題 當我係m痛 叫我遲啲返去覆診
今日唔想再食止痛藥 又痛到我醒咗
我真係好辛苦呀 個種痛到成個下腹好酸軟 又扯住嘅感覺 完全影響我生活
我真係好想快啲嚟完m 比我檢查究竟自己發生咩事
家下連婦科都睇唔到

試吓攞風筒吹個肚睇吓有冇舒服啲？

已經用暖貼痴住個肚 都唔work

飲多啲暖水

完全明白絲打嘅感受
次次嚟M都會勁痛但係又唔想食藥格硬忍，做乜嘢都冇心機
btw睇醫生嗰陣可以check吓有冇子宮內膜異位

之前都未試過痛咁耐......
連笑 同屙尿都覺得左下腹好痛
我剩係想啲唔正常m血可以快啲完比我睇到婦科

你痛到咁唔似係因為身體差血氣差個啲喎...

我女朋友都一樣 就算無黎m個下腹位都長期痛
睇又睇照又照過 唔知咩原因

我好驚..... 好想搵到自己咩事

好辛苦啊真係 成個人極負面

都兩年幾既事了 完全唔知咩事

睇中醫啦
西醫治標不治本
宮寒會咁

我家下好擔心自己會唔會有膀胱炎呢啲
上網一search成日比人嚇親 希望有日我地會好返

無事嘅
平時做下運動囉
間唔中做完運動會排啲上次清唔走既m血出嚟

我有睇過 佢都話我個人好寒
一飲完啲藥 就屙到我仆街 第二日要返工完全唔敢再飲...

嗚 我真係好想好返！ 多謝你

好慘呀 性生活都有影響 一入就痛到hihi
到底咩事 睇左好多個醫生都9heahea俾啲消炎止痛就byebye

屙走d毒掛
試下轉睇第二個
西藥對身體唔好始終
唔好飲凍 野 要慢慢調理啊
呢D野急唔夠

有啲朋友成日嚟m唔準 又好痛 都係睇中醫
不過我建議睇咗西醫檢查清楚先 真係咩事都無就食下中醫調理下
不過我覺得真係睇身質
我會飲凍野 又會夜訓 不過好少會m痛

有冇睇婦科啊⋯⋯
佢呢啲情況好似認真睇一次婦科好啲
我朋友介紹咗一個 江孟儀醫生
諗住嚟完m都去睇

試下戒凍嘢 曬多啲太陽 適量户外活動
亞洲女仔太少接觸陽光 所以會多啲出現寒涼體質
如果擔心嘅不如照下子宮？

有睇婦科 有照過x光 我懷疑可能腸有事

我媽都係咁講....
以前飲凍野都無事 家下唔敢啦 最慘係啲月經亂晒

我已經入埋院照晒啲野
佢地都搵唔到我咩事痛個下
我真係好失望 我都決定睇中醫調理下..

飲黑糖薑個D 暖下同驅風驅寒
大左成日吹冷氣對身體都唔好

醫生幫我照過X光 話睇完無事....
可能真係太耐無做運動

我仲未有機會睇
但我食完止痛又會好啲 唉

希望你揾到原因

唔識女人野，會唔會係大腸生息肉？不過你有流m好似又唔關事

唔好嚇我
家下只想快啲完m比我去做檢查

唔洗做太激烈既運動 落街散下步 做下瑜珈都得
郁到雙腳既應該都帶動到子宮排走經血
不過最好係完咗經期先做

唔該晒你
我會積極啲

加油呀絲打 身邊好多呢啲朋友
會係街痛到見暈
有時都唔知點幫佢地

第一次痛到咁？ 幾歲

第一次啊 痛到我面青口唇白
21啊

有冇長期肚痾/便祕？排便習慣有冇改變？屎有冇帶血？

留意下仲會唔會有第二次 正常都check唔到呢啲生理病 唔好期望咁大 希望燈到你
知咩原因

無啊 但呢排好痛個陣成日都想屙屎
嚟m睇唔到有冇帶血

好好啊你

睇中醫啦

認真答你 唔關m到事
體質問題

我會啊

我都有相同問題 仲又暈又嘔
要睇婦科照下先
我照果時都係咩都無
後尾中醫睇番好 食咗幾次藥後而架都有痛 不過係好小嘅痛 行得走得
絲打你會唔會生活習慣麻麻？

絲打,我想問下你係咪姓吳?
我有個朋友嘅情況同你好似差唔多

港女唔做運動廿鳩幾度又要著冷衫虧d係正常嘅

樓主 我可以幫你十個月冇M嚟 需要幫手嗎

你似係宮寒平時唔介凍飲又唔做運動
先買暖宮貼 依1-2日長期貼住肚仔
黎完m去睇中醫 元朗有間唔錯
之後就飲中藥 我飲左三日之後黎m就冇事
我覺得要睇左中醫先 你個情況唔係宮寒就子宮內膜異位

我身體都好差 覺得自己積積埋埋周身病
長期流鼻血
雙腳會不斷自己生啲疤痕出嚟，痛到仆街，之後就開始有膿，3個月都埋唔到口
又唔夠鈣又唔飲得奶(我知補鈣有好多方法)
每隔幾個月會內臟痛 痛到唔想講野 只係不斷飲暖水舒緩
最難搞嘅濕疹叫斷左尾 但間中都會痕痕地
仲有好多小病痛
我媽都就嚟放棄我了

我係m痛既時候會痛到嘔 成身都無力
同埋每次好唔準

我呢個月嚟m前食咗幾次西瓜同飲凍野
不過好少飲水

唔係

最怕係唔知今次幾時先完m

做多d運動
唔鐘意都去海灘曬下太陽同遊下水
如果你係零運動加唔曬太陽又係咁叫痛某程度上原因出係你自己身上

試下食月見草

我以前都係咁 自從食左之後改善左好多

不過每個人嘅體質都唔一樣

認同睇中醫調理好啲
如果氣血唔好嘅話，可以飲啲紅棗桂圓茶，不過嚟緊m時就唔好飲，乾淨哂先飲，體質本身虛嘅話可以燉肉汁，當然如果可以就問下醫生穩陣啲，未必人人啱飲
不過睇中醫都要睇夾唔夾，有時可能要試好幾個先搵到個啱自己，之前睇過覺得唔好可以試下第二個，試到啱為止
咁嘅情況早啲睇好佢好啲，就算係體質問題，遲下都會仲辛苦，希望你可以早日康復啦

唔準啊
有冇食下supplement 呀
同埋我都決定病向淺中醫
我地會好返架

試下睇中醫

我呢三個月都早咗好多日嚟..

Thanks!!!!

多謝你 連登有愛

知道！

我明 而家就係痛到瞓唔著

去沖個熱水涼 放鬆下 試下訓

我知道有d產品 應該幫到你留個tg

可以去食有關保養子宮嘅草本食品

絲打平時啲生活習慣點？
唔好咁夜瞓 要較返個生理時鐘
加上做多啲運動
得閒飲下薑茶嗰啲應該會有改善
應該要睇中醫慢慢調理
祝早日康復

你又唔飲水梗係出事啦

飲薑水真係有用

睇婦產科
似多唔知咩卵症
會影響生育

完m之後每日飲人參水同食黑糖4物膏

情緒都好影響架
試過因爲心情唔好 3個月冇黎過m

飲寶礦力 對我黎講真心掂
每次黎m都會買定支係身
間唔中飲下
黎m唔會痛好耐 而且個人冇咁攰
如果平時撞正返工返學 更加perfect

平時作息生活習慣好緊要，特別係飲食，生冷寒涼要避免。

如果係體質問題就無計，身邊有位朋友，從來無m痛問題，直到同人扑完野hormone改變左。

捨得駛小小錢既，搵中醫調理下，西醫唔會幫到你

痛到醒咗兩次

多謝你

今日試下先！

嚟完m即睇先！

諗住醫好個痛症先睇中醫..

等黎完m去做個詳細啲ge body check
照埋超聲波 做下婦科檢查
如果可以就睇專科 會清楚好多

如果驗完真係咩事都無
就去睇下中醫調理下身體
雖然m痛係無原因 個人而定
但生活習慣同飲食習慣都有啲幫助

如果之後都一直係咁, 可能有子宮肌瘤, 良性個種

睇中醫 之前女朋友都試過 一睇即好

乜撚野宮寒 讀咁多書都咁迷信
多數係發炎 小心有瘤

真係好絕望
係痛到食完止痛藥都止唔到痛

西醫睇過照過
佢話冇嘢開咗止血止痛藥比我
中醫又睇過
食住中藥頭嗰1-2個月係有效
但之後又痛返
之後去咗半年exchange
唔知係咪因為個人放鬆哂
冇乜點痛
但係返返香港又開始痛返

有幾多人過d唔知咩生活
到有事就係度問點解天生咁辛苦

分不開的。
痛係症狀，背後既病因先係根。

如果唔係一啲西醫介定為病既原因，唔好話醫好，幫都幫唔到你。女人野都係搵中醫有效啲

中醫都有根據嘅
咁都叫迷信?
當然都唔排除有其他可能性啦

X ray 照唔到啲乜
冇乜錢就去照ultrasound
有錢去照CT whole abdomen 啦

搵男朋友搞大個肚
咪唔會m痛

絲打 真係做多啲運動 同埋留意吓平時飲食餐單
身邊有啲女仔 廿六七八都仲可以係經期唔準 仲要嚟六七日 臨尾幾日係冇乜但都未乾淨嗰啲
有時唔一定係有啲咩大病會咁 而係你多年嚟嘅飲食習慣同生活習慣影響到
唔好恃住自己廿一歲好後生就搞壞身子啊

我都試過左下腹痛 坐低行路都好好辛苦
睇埋婦科都唔知點解
所以樓主你都係唔好對婦科抱咁大期望

暫時控制返十個月

等得你中醫食十幾閪日藥 樓主痛撚死咗啦

好呀 唔該晒

真，我都係食月見草之後改善咗
宜家啲m係準
同埋好似冇咁痛

痛到我醒咗
唉

做運動是萬能藥

我係公立個陣照過一次架啦
家下佢再幫我排期照多一次
但我覺得佢地無認真睇 都諗住睇私家再照

家下已經唔敢了
痛到不能容忍

我會好失望

我都試過有排好痛
又日日黎m 都係量唔多
最後照到有粒瘤

完左M即刻去做body check，集中係子宮／肚腹果類檢查，有咩事都可以轉介專科及早醫；
如果無咩大礙或者只係身子弱啲，西醫幫你暫時減輕痛症，同時要睇中醫幫你治本，
中西醫其實可以同步，只係食藥之間要最少相隔一個鐘啫。
我都睇緊中醫，自從生完BB身體一日差過一日，各種痛症斷斷續續痛左大半年，
前排仲有幾次差啲暈低，坐係度咩都唔做都會天旋地轉，精神狀況極差。
醫師形容我得返個殼 身體入面好空好虛弱，要慢慢調理返，依家食咗半個月真係無再見暈，
不過都係要慢慢黎，預左要起碼3個月，希望樓主你之後都可以調理返好身子，
女人唔補真係好易虧 後生唔一定=好健康
利申：2X既廢青

會唔會係尿到炎呀
我早排都係咁呀 一痾尿痾到差唔多完果陣個下腹就會好痛
2-3日就好返 抗生素要食足 飲多d水

好驚

淋巴或其他位塞住，搵個穴位按摩按下就無事

個醫生比過啲藥我食...
但我痛到好似比針狂拮到我要起身咁

穴位按摩師

好驚今次嘅m要成兩星期
呢種咁痛苦嘅感受
覺得永世難忘

搵連登仔中出你就可以止痛10個月

睇到呢到真係膠都費事畀，唔自愛淨係識叫春呻痛，同啲Mk妹比人中出大肚即飛係到呻冇好仔一樣

好心你地會痛既就一年365日都唔應該飲凍野食生冷野啦

絲打平時飲食習慣點？
多唔多飲凍嘢 食辣嘢 煎炸嘢？

去睇中醫啦！

搭單問有咩方法可以去濕

睇私家照睇啦

11點前訓持續1個月有明顯改善,一星期做1次運動效果更佳,其他都係廢話

痛到標埋冷汗
今日放工即刻去睇

有冇做超聲波 會唔會係子宮有問題

我好少食辣
凍野係出街食就會叫...
之前係好少有m痛問題 就算有都係一日
食完就無事

今日放工諗住去私家睇多次

我都試過 又痾又暈 好辛苦
依家我period 前一個禮拜自己整紅棗水飲
都叫好好多

保礦力 有用
我自己會沖暖水飲，更可舒緩痛楚

有無試過中醫嘅採陽補陰？

中醫有啲醫師真係有料 比貴少少又有咩所謂
但我睇過咁多中醫都流流地 又浪費時間又浪費錢

見絲打痛咁耐真係慘，其實中醫黎講唔一定係寒先會痛，可能血瘀（即血塊）引起都唔出奇，所以就搵啲正正常常既中醫睇，辨啱證用藥對證就自然好，同埋月經黎完都可以搵中醫調理，打好基礎，咁下次週期就自然無咁痛

絲打自己可以做幾樣野1.休息定時 ，啱好太夜2.做運動好緊要，因為要身體郁動，好多女生唔做運動搞到身子差，3. 飲食：太多凍野生冷野，偏食煎炸酸辣都易出事4. 心理要保持好心情，壓力太大，情緒易波動都會引起月經紊亂

利伸：中醫實習生

我以前都會痛到嘔 就黎死咁
打左避孕針同介凍野 寒涼野後 無哂

下崩腎陽虛 主藥用白芍

黎m 2星期, 又痛咁多日
唔會無原因, 睇過第個醫生把啦

多謝你咁有心覆我
我家下會食完飯落街散步
希望可以快啲好返

中醫幫到你

陰公.....你諗住去邊間私家睇呀?
建議不如直接去私家醫院，唔好去診所，有咩要照要轉介可以即時做埋
如果近新界就去仁安啦，我之前都去睇，一條龍服務~
有冇買保險呀?

試下飲薑母茶
唔好飲咁多凍嘢
同埋，你可以無嚟月經試下
暖宮蒸身
呢個可以幫到你下面咖
我有時都會去蒸，你可以自己上網睇睇
點都好身體要緊，去搵下私家 睇睇啦

照超聲波照肚㗎咋 未停m都得
佢上次照完，話我兩邊子宮都好健康喎
完全冇問題
然後隔幾日黎m就唔痛
直到依加有時左下腹都會痛 不過都係好輕微
冇上次痛到坐都坐唔到
希望幫到絲打你

睇婦科詳細check下 如果係無事既話就睇中醫啦 最緊要係確定無婦科病就ok

諗住去睇聖保羅
無買啊

好好啊大家
今日啲經血識自己流已經好感動
即刻無咁痛苦

我其實照過一次 個醫生都話無明顯嘅瘤

多謝大家啊

今日開始戎飲凍野

你嚟m下腹痛好多人都會喎 未必有咩事
我都會痛到行唔到

M 勁多好多時係有瘤，有冇照過超聲波
介口，上網search 吓，勁多嘢要介，多食暖小腹食物，你咁情況，食物係調整身體，唔好諗自己鍾唔鍾意食啦

但我痛咗6-7日了

聽日去check超聲波啊！

我以前聽過話咩子宮唔知咩窄就會痛 有啲人會痛好耐
唯一解決方法就係生仔先會唔痛
但詳細唔記得係點 你可以問埋醫生
唔好咁驚住都未查到咩事

好啦 希望聽日會搵到咩事

俾波台狗屌得多